msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: framework/components/workshop/partials/modal.restart_game.html:2
msgid ""
"A restart of the game is required to make the updated content available. "
"Click 'restart' to restart the game, or 'cancel' to ignore the content "
"changes for now."
msgstr ""
"需要重启游戏来使更新的内容可用。点击“重启”来重启游戏，或者“取消”来暂时忽略"
"内容变化。"

#: framework/modals/singleplayeradmin/singleplayeradmin.modal.html:52
msgid "AI drivers:"
msgstr "AI车手："

#: framework/modals/singleplayeradmin/singleplayeradmin.modal.html:34
msgid "Add AI"
msgstr "添加AI"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/partials/drivers.html:50
msgid "Add penalty"
msgstr "添加处罚"

#: framework/modals/singleplayeradmin/SinglePlayerAdminModalCtrl.js:53
msgid "Adding AI..."
msgstr "添加AI中。。。"

#: framework/components/notification/Notification.js:26
msgid "Alerts"
msgstr "提醒"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/MultiplayerAdminDrivers.js:121
msgid "All"
msgstr "全部"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/MultiplayerAdminSession.js:117
msgid "Are you sure you want to shut down the server and exit the event?"
msgstr "确定要关闭服务器并且退出赛事么？"

#: framework/services/ConfirmationService.js:16
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定么？"

#: framework/modals/singleplayeradmin/singleplayeradmin.modal.html:30
msgid "Boot"
msgstr "踢出"

#: framework/modals/singleplayeradmin/SinglePlayerAdminModalCtrl.js:63
msgid "Booting AI..."
msgstr "踢出AI中。。。"

#: framework/components/modal/Modal.js:89
#: framework/components/workshop/partials/modal.store_purchase.html:22
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: framework/components/notification/Notification.js:32
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: framework/components/workshop/partials/modal.store_purchase.html:19
msgid "Checkout"
msgstr "结账"

#: framework/components/notification/partials/notification.sidebar.html:46
msgid "Clear all"
msgstr "清除全部"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/partials/session.html:11
msgid "Clear yellow"
msgstr "清除黄旗"

#: framework/components/camera/Camera.js:31
#: framework/components/fullscreen/partials/fullscreen.html:90
msgid "Cockpit"
msgstr "座舱"

#: framework/components/topbar/TopBar.js:49
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: framework/services/ConfirmationService.js:16
msgid "Confirm action"
msgstr "确认操作"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/MultiplayerAdminSession.js:116
msgid "Confirm server shutdown"
msgstr "确认关闭服务器"

#: framework/modals/credits/credits.modal.html:5
msgid "Credits"
msgstr "鸣谢"

#: framework/modals/multiplayeradmin/MultiplayerAdminModalCtrl.js:17
msgid "Current session"
msgstr "当前比赛节"

#: framework/components/card/partials/card.html:85
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/partials/drivers.html:86
msgid "Disqualify"
msgstr "取消资格"

#: framework/components/workshop/partials/modal.workshop_info.html:17
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: framework/modals/serverpackagestatus/modal.serverpackagestatus.html:7
msgid "Downloading and installing content that is needed to join the server."
msgstr "下载并安装服务器所需的内容中。"

#: framework/modals/serverpackagestatus/ServerPackageStatusModalCtrl.js:34
msgid "Downloading item..."
msgstr "下载项目中。。。"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/MultiplayerAdminDrivers.js:111
#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/MultiplayerAdminDrivers.js:119
msgid "Drive-through"
msgstr "通过维修区"

#: framework/modals/multiplayeradmin/MultiplayerAdminModalCtrl.js:24
msgid "Drivers"
msgstr "车手"

#: framework/modals/realroad/realroad.modal.html:7
msgid "Enter RealRoad filename"
msgstr "输入RealRoad文件名"

#: framework/modals/serverpassword/modal.server_password.html:7
msgid "Enter server password:"
msgstr "输入服务器密码："

#: framework/services/ReplayLoadingService.js:42
msgid "Event or replay has already been loaded."
msgstr "赛事或回放已经加载。"

#: framework/modals/credits/credits.modal.html:5
msgid "Exit game"
msgstr "退出游戏"

#: framework/components/workshop/controllers/PackageInfoModalCtrl.js:43
msgid "Failed installing package"
msgstr "安装包失败"

#: framework/components/workshop/controllers/PackageInfoModalCtrl.js:44
msgid "Failed uninstalling package"
msgstr "卸载包失败"

#: framework/components/workshop/controllers/PackageInfoModalCtrl.js:45
msgid "Failed verifying package"
msgstr "验证包失败"

#: framework/modals/singleplayeradmin/singleplayeradmin.modal.html:9
msgid "Finish session"
msgstr "结束比赛节"

#: framework/modals/serverpackagestatus/ServerPackageStatusModalCtrl.js:40
msgid "Finishing installing content..."
msgstr "完成安装内容中。。。"

#: framework/modals/singleplayeradmin/SinglePlayerAdminModalCtrl.js:27
msgid "Finishing session..."
msgstr "结束比赛节中。。。"

#: framework/modals/noopponents/NoOpponentsModalCtrl.js:13
msgid "Go to opponents"
msgstr "跳转到对手"

#: framework/modals/singleplayeradmin/SinglePlayerAdminModalCtrl.js:30
msgid "Going to next session..."
msgstr "跳转下一比赛节中。。。"

#: framework/modals/singleplayeradmin/SinglePlayerAdminModalCtrl.js:40
msgid "Going to next track..."
msgstr "跳转下一条赛道中。。。"

#: framework/components/workshop/controllers/PackageInfoModalCtrl.js:39
msgid "Idle"
msgstr "闲置"

#: framework/modals/serverpassword/ServerPasswordModalCtrl.js:20
msgid "Incorrect password."
msgstr "密码不正确。"

#: framework/modals/serverpackagestatus/modal.serverpackagestatus.html:1
msgid "Installing content"
msgstr "安装内容中"

#: framework/modals/serverpackagestatus/ServerPackageStatusModalCtrl.js:37
msgid "Installing item..."
msgstr "安装项目中。。。"

#: framework/components/workshop/controllers/PackageInfoModalCtrl.js:40
msgid "Installing package..."
msgstr "安装模组包中。。。"

#: framework/services/ReplayLoadingService.js:39
msgid "Invalid file name."
msgstr "文件名无效。"

#: framework/services/ReplayLoadingService.js:45
msgid "Item ID is invalid."
msgstr "项目ID无效。"

#: framework/components/workshop/partials/modal.workshop_info.html:11
msgid "Items remaining:"
msgstr "剩余项目："

#: framework/services/MultiplayerJoinService.js:27
msgid "Joining server..."
msgstr "加入服务器中。。。"

#: framework/components/workshop/partials/modal.store_purchase.html:9
msgid ""
"Joining this competition requires items from the store that you do not own "
"yet."
msgstr "加入这一比赛需要你尚未拥有的商店项目。"

#: framework/components/alphabet/partials/alphabet.html:2
msgid "Jump to:"
msgstr "跳转到："

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/MultiplayerAdminSession.js:25
msgid "Laps"
msgstr "圈数"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/MultiplayerAdminSession.js:27
msgid "Laps & minutes"
msgstr "圈数以及时间"

#: framework/services/ReplayLoadingService.js:48
msgid "List is invalid."
msgstr "列表无效。"

#: framework/components/fullscreen/FullScreen.js:161
msgid "Live"
msgstr "直播"

#: framework/services/ReplayLoadingService.js:24
msgid "Loading replay, please wait."
msgstr "载入回放中，请稍候。"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/MultiplayerAdminDrivers.js:110
#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/MultiplayerAdminDrivers.js:118
msgid "Longest line"
msgstr "回到最后一名"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/MultiplayerAdminSession.js:26
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: framework/services/ReplayLoadingService.js:36
msgid "Mod is currently not installed."
msgstr "Mod当前未安装。"

#: framework/components/profile/Profile.js:29
msgid "Name cannot be empty."
msgstr "姓名不能为空。"

#: framework/modals/singleplayeradmin/singleplayeradmin.modal.html:15
msgid "Next session"
msgstr "下一比赛节"

#: framework/modals/singleplayeradmin/singleplayeradmin.modal.html:27
msgid "Next track"
msgstr "下一条赛道"

#: framework/components/profile/Profile.js:32
msgid "Nickname cannot be empty."
msgstr "昵称不能为空。"

#: framework/modals/noopponents/modal.no_opponents.html:1
#: framework/services/StartRaceService.js:28
msgid "No opponents selected"
msgstr "没有选择对手"

#: framework/services/ReplayLoadingService.js:51
msgid "No scenes found."
msgstr "没有找到场景。"

#: framework/services/ReplayLoadingService.js:54
msgid "No vehicles found."
msgstr "没有找到车辆。"

#: framework/components/camera/Camera.js:32
#: framework/components/fullscreen/partials/fullscreen.html:91
msgid "Nosecam"
msgstr "车头"

#: framework/components/topbar/partials/topbar.html:51
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: framework/components/sessioninfo/partials/sessioninfo.html:59
msgid "Number of drivers"
msgstr "车手数量"

#: framework/modals/serverpackagestatus/modal.serverpackagestatus.html:12
msgid "Number of items left to download:"
msgstr "还需要下载的项目个数："

#: framework/components/camera/Camera.js:36
#: framework/components/fullscreen/partials/fullscreen.html:94
msgid "Onboard"
msgstr "车载"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/partials/drivers.html:28
msgid "Only available in warmup."
msgstr "只在热身节可用。"

#: framework/components/topbar/partials/topbar.html:44
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: framework/components/workshop/partials/modal.package_info.html:7
msgid "Packages remaining:"
msgstr "模组包剩余："

#: framework/modals/multiplayeradmin/MultiplayerAdminModalCtrl.js:25
msgid "Penalize, disqualify..."
msgstr "处罚，取消资格等。。。"

#: framework/components/topbar/partials/topbar.html:37
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: framework/modals/serverpassword/ServerPasswordModalCtrl.js:100
msgid "Please enter a valid password."
msgstr "请输入有效的密码。"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/partials/drivers.html:3
msgid "Please select a driver:"
msgstr "请选择一个车手："

#: framework/modals/noopponents/modal.no_opponents.html:7
msgid "Please select at least one opponent from the opponents list."
msgstr "请在对手列表中选择至少一个对手。"

#: framework/modals/singleplayeradmin/SinglePlayerAdminModalCtrl.js:25
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍后。。。"

#: framework/components/topbar/TopBar.js:47
msgid "Race"
msgstr "比赛"

#: framework/components/notification/Notification.js:29
msgid "Race Control"
msgstr "比赛控制"

#: framework/modals/serverpassword/modal.server_password.html:16
msgid "Remember password"
msgstr "记住密码"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/partials/drivers.html:95
msgid "Remove DQ"
msgstr "清除DQ"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/partials/drivers.html:71
msgid "Remove penalty"
msgstr "清除处罚"

#: framework/components/workshop/partials/modal.restart_game.html:1
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: framework/modals/singleplayeradmin/singleplayeradmin.modal.html:21
msgid "Restart race"
msgstr "重启正赛"

#: framework/components/workshop/partials/modal.restart_game.html:1
msgid "Restart required"
msgstr "需要重启"

#: framework/modals/singleplayeradmin/singleplayeradmin.modal.html:24
msgid "Restart weekend"
msgstr "重启周末"

#: framework/modals/singleplayeradmin/SinglePlayerAdminModalCtrl.js:34
msgid "Restarting race..."
msgstr "正在重启比赛。。。"

#: framework/modals/singleplayeradmin/SinglePlayerAdminModalCtrl.js:37
msgid "Restarting weekend..."
msgstr "正在重启周末。。。"

#: framework/modals/realroad/realroad.modal.html:1
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: framework/modals/realroad/realroad.modal.html:1
msgid "Save RealRoad"
msgstr "保存RealRoad"

#: framework/components/card/partials/card.html:78
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: framework/components/sessioninfo/partials/sessioninfo.html:16
msgid "Session"
msgstr "比赛节"

#: framework/modals/singleplayeradmin/singleplayeradmin.modal.html:1
msgid "Session controls"
msgstr "比赛节控制"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/partials/session.html:19
msgid "Set next race length"
msgstr "设置下一场比赛长度"

#: framework/components/notification/partials/notification.sidebar.html:49
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/MultiplayerAdminSession.js:118
msgid "Shut down"
msgstr "关闭"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/partials/session.html:34
msgid "Shut down server"
msgstr "关闭服务器"

#: framework/services/UtilService.js:165
msgid "Single player event"
msgstr "单人游戏赛事"

#: framework/components/workshop/partials/modal.workshop_info.html:31
msgid "Skip updates"
msgstr "跳过更新"

#: framework/components/thumbnailsorter/partials/thumbnailsorter.html:2
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: framework/components/camera/Camera.js:35
#: framework/components/fullscreen/partials/fullscreen.html:95
msgid "Spectator"
msgstr "观众"

#: framework/components/topbar/partials/topbar.html:22
msgid "Steam offline mode"
msgstr "Steam离线模式"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/MultiplayerAdminDrivers.js:113
#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/MultiplayerAdminDrivers.js:120
msgid "Stop & go"
msgstr "进站罚停"

#: framework/components/settingview/partials/settingview.html:12
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: framework/modals/multiplayeradmin/partials/summary.html:1
msgid "Summary panel"
msgstr "概要面板"

#: framework/components/camera/Camera.js:33
#: framework/components/fullscreen/partials/fullscreen.html:92
msgid "Swingman"
msgstr "尾追"

#: framework/components/camera/Camera.js:30
#: framework/components/fullscreen/partials/fullscreen.html:89
msgid "TV"
msgstr ""

#: framework/components/fullscreen/FullScreen.js:158
msgid "Tape delay"
msgstr "回放延迟"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/partials/session.html:4
msgid "Throw yellow"
msgstr "触发黄旗"

#: framework/modals/multiplayeradmin/MultiplayerAdminModalCtrl.js:18
msgid "Throw yellow, change race length..."
msgstr "触发黄旗，改变比赛长度等。"

#: framework/components/sessioninfo/partials/sessioninfo.html:4
msgid "Track"
msgstr "赛道"

#: framework/components/camera/Camera.js:34
#: framework/components/fullscreen/partials/fullscreen.html:93
msgid "Trackside"
msgstr "赛道"

#: framework/services/ReplayLoadingService.js:57
msgid "Unable to load replay."
msgstr "无法载入回放。"

#: framework/components/workshop/controllers/PackageInfoModalCtrl.js:41
msgid "Uninstalling package..."
msgstr "卸载模组包中。。。"

#: framework/components/card/partials/card.html:88
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: framework/components/workshop/partials/modal.package_info.html:1
msgid "Updating packages"
msgstr "更新模组包"

#: framework/components/workshop/partials/modal.workshop_info.html:1
msgid "Updating workshop items"
msgstr "更新创意工坊项目"

#: framework/components/workshop/controllers/PackageInfoModalCtrl.js:42
msgid "Verifying package..."
msgstr "验证安装包中。。。"

#: framework/components/topbar/TopBar.js:48
msgid "Watch"
msgstr "观看"

#: framework/components/workshop/partials/modal.store_purchase.html:12
msgid ""
"We have identified the cheapest way for you to acquire the missing items."
msgstr "我们已经为你找到获得缺失物品的最便宜的方式。"

#: framework/components/sessioninfo/partials/sessioninfo.html:64
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: framework/components/workshop/partials/modal.workshop_info.html:5
msgid "Workshop sync in progress..."
msgstr "创意工坊同步中。。。"

#: framework/components/workshop/partials/modal.store_purchase.html:15
msgid ""
"Would you like to add the identified store items to your Steam checkout "
"basket?"
msgstr "你想要将这一商店物品加入你的Steam购物车么？"

#: framework/services/ConfirmationService.js:16
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: framework/components/sessioninfo/partials/sessioninfo.html:65
msgid "ambient"
msgstr "环境"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/partials/drivers.html:40
msgid "change completed laps"
msgstr "改变已完成的圈数"

#: framework/modals/noopponents/modal.no_opponents.html:1
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: framework/components/sessioninfotopbar/partials/sessioninfotopbar.html:22
msgid "drivers"
msgstr "车手"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/MultiplayerAdminSession.js:41
#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/MultiplayerAdminSession.js:56
#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/MultiplayerAdminSession.js:62
msgid "laps"
msgstr "圈"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/MultiplayerAdminSession.js:45
#: framework/modals/multiplayeradmin/components/session/MultiplayerAdminSession.js:59
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: framework/services/UtilService.js:117
msgid "nd"
msgstr ""

#: framework/components/sessioninfo/partials/sessioninfo.html:69
msgid "rain"
msgstr "雨"

#: framework/services/UtilService.js:120
msgid "rd"
msgstr ""

#: framework/components/listview/components/listviewsearch/partials/listviewsearch.html:6
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: framework/modals/multiplayeradmin/components/drivers/partials/drivers.html:20
msgid "set grid position"
msgstr "设置起跑位置"

#: framework/services/UtilService.js:114
msgid "st"
msgstr ""

#: framework/modals/serverpassword/modal.server_password.html:1
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: framework/services/UtilService.js:122
msgid "th"
msgstr ""

#: framework/components/sessioninfo/partials/sessioninfo.html:67
msgid "track"
msgstr "赛道"

#: framework/services/UtilService.js:193
msgid "{{raceLapsInfo}} laps"
msgstr "{{raceLapsInfo}}圈"

#: framework/services/LocaleService.js:106
msgid "{{trackLength}} km"
msgstr "{{trackLength}}公里"

#: framework/services/LocaleService.js:109
msgid "{{trackLength}} miles"
msgstr "{{trackLength}}英里"
